台仔踢爆WHO發言逐字稿讚中共多過宣告為緊急事件

WHO推特有發言逐字稿

仔細一看，這哪是在宣告「全球緊急事件」？
這分明是在宣告「中國做得好棒，很努力了，你們不可以罵他」

沒拿去央視春晚朗誦真是可惜了

認同請噓爆

===以下逐字稿===

"Over the past few weeks, we have witnessed the emergence of a previously
unknown pathogen, which has escalated into an unprecedented outbreak, and which
has been met by an unprecedented response"

過去的幾週，我們見證了一個未知的病原體的出現，逐漸演變為空前的爆發，
以及空前的回應措施

"As I have said repeatedly since my return from Beijing, the Chinese government is to
be congratulated for the extraordinary measures it has taken to contain the
#2019nCoV outbreak, despite the severe social & economic impact those measures
are having on the Chinese people"

如同我從北京回來後就重複說過的，中國政府控制疫情的出色措施值得稱頌
儘管這些措施對中國人民造成了嚴重的社會與經濟衝擊

"We would have seen many more cases outside #China by now – and probably
deaths – if it were not for the government’s efforts, and the progress they

要不是中國政府為了保護其人民和世上其他人類所做的努力，
在中國以外的地方會看到更多案例和死亡

"The speed with which #China detected the outbreak, isolated the virus,
sequenced the genome and shared it with WHO and the world are very impressive.
So is China’s commitment to transparency and to supporting other countries"

中國在偵測疫情爆發、分離病毒、基因定序並分享給WHO和世界的速度令人驚艷
而中國對於透明度的承諾以及對其他國家的支持，也同樣令人驚艷

"I also offer my profound respect and thanks to the thousands of brave health
professionals and all frontline responders, who in the midst of the Spring
Festival, are working 24/7 to treat the sick, save lives and bring this
outbreak under control"

我也對於數千名勇敢的第一線醫療工作者，在春節假期中不眠不休的照顧病患控制疫情
至上最深的敬意與感謝

"There are now 98 #2019nCoV cases in 18 countries outside #China, including 8
cases of human-to-human transmission in four countries: Germany, Japan,
Viet Nam and the United States of America"

目前新型冠狀病毒，在中國之外共有18個國家98個個案
包含德國、日本、越南、美國的8宗人傳人個案

"So far we have not seen any deaths outside #China, for which we must all be
grateful. Although these numbers are still relatively small compared to the
number of cases in, we must all act together now to limit further spread"

目前我們還未在中國境外看到死亡案例，對此我們必須感到感激
雖然這個數字跟整體個案數相比仍然相對稀少，但我們應共同防治進一步擴散

"The vast majority of cases outside #China have a travel history to Wuhan,
or contact with someone with a travel history to Wuhan"

絕大多數中國境外案例都有武漢旅遊史，或者跟有旅遊史之人接觸

"We don’t know what sort of damage this #2019nCoV virus could do if it were
to spread in a country with a weaker health system. We must act now to help
countries prepare for that possibility"

我們不知道新型冠狀病毒如果擴散到其他衛生體系更弱的國家會造成什麼危害
我們現在就必須有所行動，幫助這些國家對這個可能性有所準備

"For all of these reasons, I am declaring a public health emergency of
international concern over the global outbreak of #2019nCoV."

基於這些理由，我現在宣布新型冠狀病毒為全球緊急狀態
"The main reason for this declaration is not because of what is happening in
#China, but because of what is happening in other countries"

宣布的原因並不是因為中國的現況
而是因為其他國家正在發生的事

"Our greatest concern is the potential for the virus to spread to countries
with weaker health systems, and which are ill-prepared to deal with it"

我們最大的考量是病毒擴散到其他無力準備並對應的衛生體系脆弱的國家

"Let me be clear: this declaration is not a vote of no confidence in #China.
On the contrary, WHO continues to have confidence in China’s capacity to
control the outbreak"

我要強調：這個宣告不是對於中國投下不信任票
相反的，WHO持續對於中國控制疫情的能力保有信心

"As you know, I was in #China just a few days ago, where I met with President
Xi Jinping. I left in absolutely no doubt about China’s commitment to
transparency, and to protecting the world’s people"

大家知道，我前幾天人就在中國，並跟習近平主席見面
我離開時對於中國在公開透明及保護世界人類的承諾，沒有絲毫的懷疑

"To the people of #China & to all of those around the world who have been
affected by this outbreak, we want you to know that the world stands with you"

我希望中國及世界上受疫情影響的人們知道，世界與你們站在一起

"We are working diligently with national and international public health
partners to bring this outbreak under control as fast as possible"

我們正勤勉的和國家與國際的公共衛生夥伴合作，盡快將疫情控制住

"In total, there are now 7834 confirmed #2019nCoV cases, including 7736 in
#China, representing almost 99% of all reported cases worldwide. 170 people
have lost their lives to this outbreak, all of them in China"

目前總共有7834個確診個案，其中7736個在中國，佔了全球99%個案
170個死亡案例則通通都在中國

"We must remember that these are people, not numbers. More important than the
declaration of a public health emergency are the committee’s recommendations
for preventing the spread of the #2019nCoV virus and ensuring a measured and
evidence-based response"

我們應該記住這些都是人命，而非數字。
比起宣佈全球緊急狀態更重要的，是委員會對於防疫的建議，並確保正確的對應

"There is no reason for measures that unnecessarily interfere with intl. travel
& trade. We call on all countries to implement decisions that are evidence-
based & consistent. WHO stands ready to provide advice to any country that is
considering which measures to take"

不必要的乾擾國際交通及貿易的措施，是沒有理由的
我們呼籲各國採取有證據基礎且一致性的措施
WHO已經準備好向準備採取行動的各國提供建議

"We must support countries with weaker health systems"

我們必須支持醫療系統脆弱的國家。

世衛根本係垃圾

同全世界講世衛收左支共錢

但藍屍都唔buy 世衛

直接改名叫 WuHan Organisation啦

係時候動議WHO既總部搬去武漢了

奶共世衛

WHO係咪比中共掌控左，又排台灣又盛

CHO

垃圾世衛執柒左佢吧啦屌 我信美國 bye

Chinazi Health Organization

執柒咗佢啦

CDC!!!!

有連登仔話世衛nigger曲緊喎

engagement的外交手段

你見中共即刻比到嗰個回應就知兩邊一早夾定

目前我們還未在中國境外看到死亡案例，對此我們必須感到感激

人地外國醫療好，抑制得住又關中国事？沒有新中国就沒有新沙士啦

屌你老母who
由畀陳馮傅珍上任已經閪

沒有共產黨沒有新肺炎

每兩句就讚一句
On99

入去屌柒佢 下面好嚟自世界各地既留言都屌鳩佢講嘢nonsense

China Health Organization

推

Ddos email 去世衛屌佢老母奶共唔做野

好無

廢衛比中共控制唔係第一日嘅事。

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

其實係咪俾人腰脅

直接叫Wu Han Organization啦

有冇其他發言參照

WHole，醉愛維尼

奶到咁, 隨時唔係收咗錢、一戴一露利益輸送咁簡單
好期待會有記者搵到黑材料

奶到雪雪聲

我老母聽到日日屌

有冇人可以將隻蛇改做狐蝠

改埋地圖做中國地圖

出稿三句唔埋讚支那
叫佢地咪撚食蝙蝠先啦屌

中國終於可以“武”統世界

認真，好想知其他國家對依家嘅支衛係咩反應
係咪同我哋一樣屌緊？

瀨到答答聲

up

其實點解世衛咁奶共

根本要一齊屌9who奶中共春袋

但所有報導都只集中於世衛宣布中國疫情係全球性緊急事件

點樣美化都無人理

要不是中國

赤共衛

宣布的原因並不是因為中國的現況
而是因為其他國家正在發生的事

好大頂頭盔....

CHO=Chi na Health Organization

根本就係表忠宣言

上屆總幹事係出名戇鳩嘅雞珍

現任條非州佬就係支那用錢推佢出嚟, 衛生同經濟極落後嘅埃塞俄比亞人做世衛總幹事根本係笑話

賤種黑鬼就快中伊波拉+愛滋死

中卫

埃塞收左幾多支那一帶一路錢
用財力控制權威機構， 一貫做法

屌你老母譚德志

大小 ASS 出黎含撚啦屌你老母

WHO都奶共 俾人捉到痛腳定收左錢

只要美國唔理佢 佢都只係一個垃圾組織

條友係前衣索比亞外長 支共喺度好多投資
應該係好多年前已經收買咗嘅暗樁嚟

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

奶到濕曬

愛護動物協會

執咗佢啦

改名做中國衛生組織啦

共衛

武衛：中國你惹到全世界好多國家都中招，我無得唔宣布做緊急事件呀，依家唯有幫你講多幾句好話，求你原諒我

個咖哩佬睇個樣都知唔係好人

世衛 = 支共臭閪

共產黨喪事當喜事

果條非洲佬

支那扔了錢去買呢個位俾呢位埃塞俄比亞總幹事

分分鐘北京已為佢準備了厚禮,送埋女俾佢屌,唔係點寫得出,講得出呢D擦鞋嘢

喪事喜辦！

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

因為 WHO 總幹事譚德塞 係埃塞俄比亞學者 & 政治家

2010 起收到好多蝗蟈既資金搞基建

明未 ?

睇真啲WHO總幹事 譚德塞 真係好鬼
讀完書第一份工就係入埃塞俄比亞政府
但係果時執政嘅就係共產政權嘅一黨制獨裁政府
呢類型政府 聽落係咪似曾相識呢
之後共產政權倒台 去讀書再返政府做
之後仲做埋埃塞俄比亞嘅外交部部長
同支那簽咗唔少大project 好似有個USD$4b嘅天然氣計劃

呢條譚德塞出咗名 公器私用
果時做到WHO總幹事係靠African Union（非洲國際組織，成員國即係成個非洲）撐佢
African Union當時阿頭就係津巴布韋痴線佬穆加比
佢上任之後即刻比穆加比做WHO親善大使
比人屌到上天花板 先至唔比穆加比做

讚中共嗰啲藍絲廢老都buy㗎啦

嗰條陳馮富珍話起世衛日內瓦14年冇啖好食 係非人生活喎

仲唔到咪落台囉

只要去中國會面 就知係咩料

其實講得岩 公平講 封城封省

花式奶共

廢衛
CHO

食雞真上任嘅時候不知幾多香港人係咁話咩香港之光

中國衛生組織

完全冇管理公共衛生經驗 仲衰過雞珍

都唔明 點解連續兩任都係奶共狗

依個世界啲人真係弱智 全撚部都係為利益

條蛇轉做蝙蝠啦

食屎啦奶共狗

Dllm 真係好撚廢